---
title: Wawancara dan pengambilan gambar Akademisi Pemerhati Radio Komunitas 
date: 2012-12-03
categories:
- laporan
- PIRAC
layout: laporancmb
---


**Tujuan** : Wawancara dan pengambilan gambar Akademisi Pemerhati Radio Komunitas 

**Lokasi** : Rumah Makan Gading Jalan Sayang-sayang 

**Alamat** : Mataram

**Jam** : 14.00 – 15.00 WITA 

**Hadir** :
* Dr. Kadri (Ketua KPID NTB) 
* [Hamid Abidin](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Hamid_Abidin) [PIRAC](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/PIRAC)

**Ringkasan**  
* Hasil wawancara dan pengambilan gambar akan digunakan untuk melengkapi kajian mengenai praktek fundraising dan keberlanjutan radio komunitas di NTB
